［單車jj]癡太多反光貼係咪犯法架？

我意思係癡咁多
反光既唔係著燈 夜晚先會光

好似係

我見有條法例話架車太有特色吸引到其他駕駛者都犯法

但會妨礙其他駕駛者視線喎
你車頭燈太光都唔得啦

佢唔係自己發光 係人地照到佢先發囉
應該唔會反太勁掛